打左成晚既精華

我講呢啲野唔係要搞散你地 唔係要報仇
都唔係要講到你錯曬
而係你要記住 我有責任既同時你一樣有責任
我會認錯 會放低 會成長 會進步
但你地做啲咁既行徑 只會貶低自己既人格

講真 你一直煩 對我影響又唔會好大
我一樣休養緊 努力食藥好番
一樣有屋企人錫 一樣有朋友陪住
我覺得自己而家過得好好

你再做埋咁多小動作 只會顯得自己心地差之餘
仲好撚小器

你自己諗啦

仲以為你打左成晚丁，有咩精華出左黎添。。。